[緊急] 星期六光復行動最多2萬人, 呢一刻光復要吹到全港性！

要吹到18區應援！

大家下午2點鐘前要開始集結,預1個鐘比十五十六嘅出動！